Estreno
Espaa: 5 de Febrero de 2010
Director
Jason Reitman
Actores
George Clooney, Vera Farmiga, Anna Kendrick, Jason Bateman, Tamala Jones, Chris Lowell
Sinopsis
Up in the air es la nueva peli de George Clooney y tiene todas las papeletas para arrasar en los Oscars de este ao.

Con seis nominaciones a los globos de oro (incluyendo mejor pelcula, mejor direccin, guin y a sus tres actores principales) est pelcula protagonizada por George Clooney ser con casi toda seguridad la estrella del invierno hasta la llegada de los Oscar.

La pelcula ha sido dirigida por Jason Reitman (Juno), que adems es el guionista, y cuenta la historia de un hombre (Clooney) que se gana la vida viajando por EEUU despidiendo gente pues los gestores de las empresas no se atreven. En el camino consigue muchas millas areas de las compaias y conoce a una mujer especial mientras ensea el trabajo a otra.

Sin duda una de las peliculas que marcaran este invierno. Un drama gracioso con un trailer genial.

a y dirigida por Nancy Meyers (The Holiday) as que nos podemos hacer una idea de por donde van los tiros en cuanto a la temtica de la pelcula.